食肆，卡拉OK，酒吧。唔係同步禁有乜用?

呢個政府真係痴9線

放心啦
第一批就到14日前會同你地續約

專登整死黃店

明顯親共組織仲未分好補貼拎幾多億

自動續約24個月